新黎報到！ 點解阿記d post 唔係屌就係剎🤔

今晚屌利 ， 週日劏車 ， 剎痢亞， etc

周日比車撞

又多個 ， 咩撚野 雲遊記之咩咩賤種車

係連排名都要死死聲

雲加 = 4

雲sir食利

死廢青先做阿狗

現實生活勤苦上網發洩下啫

留意到阿狗都幾on9

喂星期六日牙狗勢力最薄弱黎搞事

關你撚事咩屌你老母

球員名都成個黑社會咁, 義和X

雲加做野唔洗你教

黑底韋碧黑

訓左無睇，想問歐聯霸主利物浦屌左西未

歐聯霸主 笑死

=.=

你不如問下獌狗點解係都要加3粒紅圈咁礙眼

究竟係咩意思🤔

聽聞佢屋企上幾代同義和團有關😑

屌 唔好單單打打啦